啲民意撚最中意用民意箝制手足行動 又唔見佢地同高官講民意

所有高官都係負數重

但從來都冇箝制過佢哋嘅行動

所以阻膠就打埋一分啦

Pppppp

太多啦 太多啦
輸民意嫁
畀佢走！

pppppppppppp

ppppppppppp

阻膠都一齊私埋